黎緊唔知強國係咪有大變動呢？

之前係咁講習帝，之後又忽然話禁講，
跟住又貿易戰，明知唔夠打都同人開戰
話想賴美國搞到中國經濟差
跟住宜家又趁習大大外訪
李克強出來譴責毒疫苗
完全係無阻止啲記者報導
大家點睇？

睇過厚黑學既垃圾理論信不信由你:就係為左隱藏大惡,故意比一些小惡你知道去分散注意力去麻醉你地

支爆已近

愈來愈似會有 保持經濟快速增長係中共開放以來最重要既維穩方法 但哩家跌入中等收入陷阱幾乎已成事實 黎緊會有大事發生